今日有個著利記波衫既人喺大家樂食二手飯

我諗佢件衫都係d勝利球迷dup落堆填區比佢執到
我即刻比左廿蚊佢食海南雞飯
同佢講有淨拎去買過件衫啦，狗衫唔岩人著

廿蚊就食到海南雞飯？

邊到20蚊食海南雞飯 汪汪
利申 利迷

所以佢比左件衫你著?

cafe de carol 係法國餐廳，我比歐羅佢

狗學咩人食飯，食屎啦去

我唔係利迷

你係佢隻狗 咁咪啱數

有得串好串喇，我過多兩日改返名你就柒